緬甸仰光2間中資廠遭火魔裝修

央視報道，緬甸最大城市仰光蘭達亞工業區有2間中資服裝廠被縱火。暫時未知是否與示威有關。

事發當地下午2時，20多人騎電單車手拿鐵棍、斧頭和汽油衝入工廠，未有理會保安阻攔，打爛物品後，將汽油淋在廠房門口和倉庫燃點。

工廠人員隨即撲救。 報道指，2間服裝廠分別是中資和中緬合資企業，又指仰光其他工業區一些中資服裝廠，亦面臨被縱火威脅。

雖遠必豬

唔好政治化，可能係中資太賤拖糧啫

高溫消毒

可能係工廠老闆冇食早餐
或者太過緊張

支廠自編自導自演

啱架啦
對住支那人, 係要惡先有用
所以共匪先食得住13億支那人

其實對住任何 低劣人種都係咁

黑人/ 穆斯林/ 支那人
全部都係欺善怕惡

你對佢地好, 佢地就惡
你對佢地衰, 佢地就縮

沒錯 幫佢地趕走外(中)資 已經得

勁！

排華 啪啪啪 排華 啪啪啪~

火燒旺地

高溫消滅支那病毒

A warning to the Fascist junta. If one civilian killed one Chinese factory will become ashes.

雖然係事實

但主流香港人唔會同意

橙。。。

我諗起匈奴人，去到邊燒到邊
最串就話匈奴人唔需要屋

不完美可改善

太多武肺要燒

有病毒要消毒

一定係有糖尿同高血壓

天氣熱姐

汽油同火災未必有直接關係

有咩證據？偽造火警的工廠想呃保險金咋？

消毒

未驚過

煎緊翠翠翠肉瓜

內戰既游擊戰 連共產黨都怕既戰術

左膠一樣欺善怕惡
係發達地區屌唔會還手既人

緬甸人 你以為這樣就會怕你嗎？
有種把中國工廠全部燒光

又抄香港，香港又輸出革命。

好波

啲工廠示威開始咗咁多日之後先起火, 無證據證明兩者有關係

排華

AOC 要一面戰前方拉据，一面派小量高級兵抄小路快速突襲貿易車隊

風高物燥姐

拜登+左膠+國際線：畫面非常唔好睇

大反擊!!

g 持

中資...

方向正確

支那畜牲，人人喊打

煮海鮮大火得濟失火啫

軍隊要出糧 （孫子兵法 作戰編） 要斷軍資源

小心俾軍政府打靶

做得好

緬甸人終於知道中共搞事真相？

畫面非常之美麗

因果原因而已 陸續有來

燒毒，殺菌正

誰大誰惡誰正確

唔好將事件政治化
天氣熱咪著火

緬甸軍方又點會被中囯操控呢？

講完我都想笑

其實好多當地人，都知今次背後係中共支持
所以而家反華一定嚴重

情況好似兩年前香港咁，支那一直都話我地無出手架，無派武警落黎，但真實係點，香港人最清楚

熱力消毒防疫

燒一間中國工廠
仲有千千萬萬間中國工廠唔怕

打極都打唔贏最難電腦

都唔係零可能性

抵啦
支共外交呢幾年做到勁肉酸
成日勾結當地權貴或者獨裁政權 壓迫當地人民
全球反中拍數 由翠翠上店以黎
不斷飆升

推手足好波

其實分分鐘係華人去燒
好似之前緬甸有隻支那狗係we7屌完示威者之後比當地華人打到爆哂缸

俄《遠東阿穆爾消息報》2010年12月6日報導，5日淩晨，阿穆爾州澤亞市兩家距離不遠的華人市場在相隔不到50分鐘的時間內先後发生火災。其中一個市場的二樓，一家中國人開辦的咖啡館也被燒毀。澤亞市市長切爾娜婭表示，初步調查顯示，這兩起火災的起因是人為縱火。由於臨近新年，商戶儲存了很多貨物，兩起火災給市場內中國商戶造成直接經濟損失高達數百萬元人民幣。

《俄羅斯新聞網》中文網12月27日報導：由中國投資、在與中國內蒙古滿洲里接壤的俄後貝加爾斯克，剛剛建好的一家石油加工廠27日发生爆炸和火災，並導致五名中國人死亡，廠內核心設備及廠房被炸毀，儲油倉庫內2,000噸原油起火燒毀。

12月23日，新西伯利亞市一家賓館內发現了在當地市場經商的一男一女兩名中國人，警方稱死者身上有暴力致死痕跡。12月17日，後貝加爾斯克市場上发現了兩名被害中國女性的屍體。

12月1日，《消息報》、《真理報》和俄新社等媒體均報導了莫斯科移民局同警方在11月29日淩晨4點左右，對“莫斯科柳布林諾”貿易市場附近一個中國人聚居的宿舍進行了突擊檢查，50名中國人被指控身份不合法遭拘捕。有華人透露，實際上俄警方經常將他們的有效簽證宣布作廢，並換发一張十天有效的“過境”簽證，就是說，必須在幾天之內將生意、貨物、家產處理並立即離開俄羅斯，如違反則會被毆打及監禁。

其間，俄特警在半夜逐個房間用腳踹門檢查中國人的護照及拍照，被特警在互聯網上曝光。一些照片中能看到從睡夢中被驚醒的中國人住戶全身赤裸，滿臉驚恐不安，慌亂地穿著衣服，翻找自己護照等證件的慘狀。

俄羅斯新聞社在12月初報導說，已經有一批約200名的中國人已經在11月30日被遠東符拉迪沃斯托克移民局驅逐出境回國，他們被指控違反了移民條例。

俄羅斯總統在克林穆林宮召開的電視直播會議上公開說：“俄羅斯不允許出現中國城！”

講得出做得到

燒得靚

排華未
想睇新相

hoball

保得幾多間

成條一帶一路鏟起佢啦

對住賤人種，只能直接火魔

無得講道理

好人好事點會畀人燒？

好人好者點會畀人燒？

燒武肺病毒

源頭殺廢
殺死中囯人

緬甸唔會周街CCTV
真係無仇報

諗多左
好多示威既都係華人wo老友，連中槍死個女仔都係
排愛支小粉紅就有可能